美國國會表示美國經濟將會衰退十年，中國將成最大......

美國國會預算辦公室：經濟或需10年才返回疫情前水平

美國國會預算辦公室表示，美國經濟可能需要10年時間，才能恢復至新型肺炎疫情爆發前的水平。

另外，國會預算辦公室又指，疫情將令2020至2030年間，美國實際國內生產總值減少3%，即7.9萬億美元。

結論：中國或成最X贏家

source:

納指表示：已到疫情前高位

經濟一衰退又係開P既時候了

支那或成最大賠償國

無人買支那貨支那立即收皮，二戰前日本咪咁囉

無限qe
驚閪咩

push

吹大雞叫支那賠錢

找數少不免

經濟衰退又係打仗嘅好時機

中國出口一大市場就係美國

係時候吹雞叫支那賠錢了

國會班人真係好想開波咁款

過半年QE要停水, 慢慢加返息先死

中國仲有6% 小粉紅表示高興

千升

要打杖了

呢d野可升也可跌嘅

美國衰退10年ge話支國應該要衰退20年

衰退20年都唔知變左咩

衰退十年都比支那領先四十年

其實英美澳加紐德法意歐盟日本台灣南韓圍內都夠玩啦，圍內做貿易，唔侵你共產黨玩～

打贏支那咪變黄金十年囉

好明顯其他國家都未埋好位

所以打次仗回復地位啦

唔開波邊有錢 d彈又咁耐無清過貨
支那不戰而投/簽和約都大把錢

美國成日都話自己仆街，成日都仆唔成

無可能 香港已經攬炒咗中共架喇

東莞復興

[行動POST]615全民放假悼念日

唔打又谷住谷住

即係今晚美股又升

30年改革開放一鋪清袋

贏國內需同埋食草都夠成為最大贏家

東德婆玩緊野，撐支那！

講真中國無得輸
佢地唔洗照顧窮人
14億死幾億驚閪
美國仲要養你到死

美國一直以嚟都係居安思危
危機感重嘅國家

你睇返佢同蘇聯佬太空競賽時
初段失利佢唔會隱瞞
甚至攤出嚟同國民講
而家我地前所未有咁頭上面有蘇聯衛星監視住
反而個危機感可以令到好多人自動波貢獻更多落力
市民亦會支持加多d spending俾nasa

最後登月成功一舖翻盤

打殘中國 唯一出路

封鎖 南海！

講得呢句就證明你對經濟完全冇認識 又係cc tai啲不學無術撚

預咗美國佬會比武肺同中美貿易拖累。
中共登11月大選勝出，美國將無法抗衡中共

以前就係
新一代8成左膠思想+日日淨識吃喝玩樂

支那GDP

希望美國今次唔好又玩番 養大支那回水果條路
你冇時間架啦

假設: 如果收香港人/香港3年內番唔番到身

千祈唔好射支核彈去呀

支那今次細菌戰非常成功、生化武器成重點發展項目

講得呢句就證明你對經濟完全冇認識 又係cc tai啲不學無術撚 如果唔會影響inflation rate同currency個個國家都無限QE啦 讀多d書先啦小朋友

支那數字聽下咪算 重要嘅係用個數字叫人提防中國

錯過左最佳機會喇

割地賠款啦
到時第一個割香港唔該

事實美帝有qe嘅本錢

美國做到無限qe 嘅原因某程度上係因為美金嘅市場係全世界（美金全世界流通）,佢qe 完都唔係多咗好多money supply

所以美國一qe完，大把歐豬爭住接貨

純9up

其實每個國家都有 美國有係因為佢本身貨幣係強勢 但好心d話可以無限QE嘅on9仔縮番埋老母個西先啦 到時美金都變廢紙 真係以為QE就係印紙咁簡單?

鄧小平：*&^&*%&$*$^**()

的確 但你都講出咗個重點就係要有demand, 美金有好多空間qe嘅其中一個原因係在於佢地嘅流通性 但當全球經濟衰退時, 有效唔係咁高 再者 qe嘅目的最主要係boost domestic market, 單靠export都唔會有無限demand去support
而且inflation先係qe嘅最大阻力

換個角度，好地地問佢地拎錢梗唔比。 係咁話"今之仆街了"黎嚇國民等佢地自動科水。

Money printer go brrrrrrrrrrrr

快撚啲打啦
肥奧口交就叻

點解你咁叻嘅
好犀利呀

三戰
有生之年都想經歷一下

中國將成最大傻瓜

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

明白你嘅意思，但係全球經濟一差果陣，好多時都係個個人爭住買美金or 日圓避險，demand 會大咗，美金會照舊強勢，所以係武漢肺炎果段期間美金升跌幅唔大(印象中係咁，無乜點留意）

不過會唔會inflate 到stagflation, 都會有可能

不枉此生

可以睇NETFLIX History 101 ep2

笑咗

啱吖 但避險嘅demand其實對美國經濟嘅改善佔好少嘅比例 最重要係qe鼓勵借貸 但當qe將bond yield推到咁低嘅時候 demand就會越黎越少 所以點解你會發現Fed每次qe都比上一次qe作用弱咗

根本而家中國係奶曬野
以為武漢肺炎破壞人地經濟，自己頂得住就贏
但而家係變左其他國家無錢做中國生意
中國有貨都賣唔出，變相攬炒自己

聽我老豆喺中國做生意既朋友同我講

如果支國食草算唔算贏

救市唔救經濟

經濟一衰退就要打仗了

支國將成為食素大國

德法難講

我覺得打柒中國機會越來越大，將最大贏家打柒，咁衰退十年都唔使驚，正所謂佢仲大擭

咁係沽得佢囉??

你啱，成個情況就好似要碌大個雪球咁，就要每次碌大佢，就要更加多力同雪先夠明顯，咁整落去個bubble 會愈來愈大，但係qe 成個會唔顯住，不過美國內每年gdp growth 都2-3% 已經好勁，依家qe 都係用以前經濟成果嚟抵銷所以inflation 都算係可控範圍

不過同時qe 成效可能要過一兩季，甚至一兩年先見到，所以依家qe 唔明顯都係正常嘅

阿哥,派咗個一萬蚊先講呢D啦.屌你.

行行都收緊皮, 不如強谷軍工業
一打仗石油業又興旺

軍備競賽

又想引傻淡沽貨，我係唔會中計

美國越西越好 遲下開9中共波

終於明白點解一戰由費迪南大公被殺開始。

會發現美國係咁講自己點輸點衰退
支那係咁講點勁點唔怕
但支那得閒又有堆專家講返佢地仲有差距

經濟差會見到好多野，之前賣你一百嘅野 原來賣你十蚊都有利潤

經濟差通常會打仗

乜鳩呀 你識唔識經濟學同現實global political economy 架

精英國家

仲有印度同越南呢, 加埋14億人

又要嚟大逃亡？

歐盟都唔係同美國同陣線，相反，仲奶奶地共，始終歐盟要 carry 啲二三線國家，負擔都幾大

歐盟遲早散

齋歐債都傾唔掂數啦